傷害了700萬香港人民嘅感情，我鄭重道歉

想不到香港也這麼重視政治正確，本人鄭重對香港布爾什維克革命黨人及網絡解放軍道歉。

好

安慰我

咁就笠水動物台點贏波台牙